收工食乜好？？？

屎

食左隻狗都得